大埔皇宮屋罕有放售 女富豪掟比華利山 叫價1.28億

【周末專題】大埔比華利山別墅逾億元「皇宮屋」非人人可負擔，面積逾6,000呎，裝修費達1,800萬元，管理費每月2萬元，夠供一層上車盤。女富豪3年前為女兒回港讀書而擲1.157億元買入皇宮屋，沒料到囡囡考入英國學校，不再回港，叫價1.28億元放盤。
記者：陳家雄 攝影：鄒潔珊

相關新聞：麥玲玲讚風水佳 為「買家墳場」平反

比華利山別墅有535幢洋房，當中12間「皇宮屋」標榜超級豪宅，主要座向東或東北，望船灣、八仙嶺及觀音像，發展商早已全數沽出，皇宮屋主人大部份屬低調富豪，廣為人知是六福（590）行政總裁黃偉常。市場現有兩間放售，本報直擊其中一間附帶發展商豪華裝修的皇宮屋，實用面積6,233方呎。
裝修費高達1,800萬
單位為溫莎道雙號屋，當年開盤久未沽出，發展商遂聘本地著名室內設計師梁志天，按照西半山天匯作為設計藍本，裝修費高達1,800萬元，結果2015年由本港低調女富豪以1.157億元買入。女富豪是香港人，十多年前移民外國，皇宮屋交由本港好友做「鎖匙人」負責看守及打理。該名鎖匙人指，女富豪買屋前打算帶女兒回港讀書定居，後來女兒考入英國名校，遂打消回港念頭。近3年來，每年大時大節才回港，所以大屋耗損度低。
3樓主人套房寬敞，面積逾400方呎。
3樓主人套房寬敞，面積逾400方呎。
套房浴室提供按摩池。
套房浴室提供按摩池。
衣帽間掛上發展商送贈的晚禮服。
衣帽間掛上發展商送贈的晚禮服。
單位連6個車位出售。
單位連6個車位出售。
皇宮屋罕有設蒸氣桑拿房。
皇宮屋罕有設蒸氣桑拿房。
大宅內置電梯，方便上落。
大宅內置電梯，方便上落。
設桑拿房及按摩池
比華利山別墅戶戶有車位，駕車可直達大屋地庫，私隱度高，吸引不少藝人擇居，包括陳豪、謝安琪、鄧麗欣、江美儀、吳卓羲等。今次皇宮屋提供6個車位，宮內私家升降機由泊車層接通樓上3層，升降機維修費平均每月超過4,000元。

泊車層上一層是客飯廳，大廳逾20呎樓底，向東北，飽覽北面觀音像至東北面的八仙嶺。

全屋間隔5房3套，廳上一層稱2樓，設兩套房連偏廳，設於3樓的主人房，面積逾400方呎，並連兩個分別逾100方呎及逾160方呎的衣帽間，其中一個衣櫃掛滿晚禮服，鎖匙人指這些裙是發展商送的。套房浴室提供淋浴及按摩池之外，有個近50方呎的蒸氣桑拿房，而天台亦設按摩池。

女富豪將皇宮屋叫價1.28億元，奢望賺逾1,200萬元或10.6%。最近有傳其中一間皇宮屋以9,980萬元易手，原業主2012年以1.15億元購入，賬面蝕約1,520萬元。

推

間狗屋都大過盪房

媽媽

正

富豪又點會住大埔

送比我都冇錢交管理費

住呢度符唔符合連登中產標準

唔近地鐵站
返工唔方便
送俾我都唔要

女富豪3年前為女兒回港讀書而擲1.157億元買入皇宮屋
好想搞撚大佢兩母女個肚

新移移民? 唔講比華利山 又有康樂園 淨係依兩個屋苑 都大把名人大粒佬住啦
都唔計其他咩鹿茵山莊同前面果堆 大把過億樓

大把隱形富豪住大埔公路個堆，咩鹿茵山莊翡翠花園一路直上九肚山，一黎隱私度高二黎望靚景

鹿茵d apt都成億咁滯 個d hse無2億都買唔到

唔駛租入去住

我都無錢幫手搞管理費

呢個價真係算平了

我隔離屋間狗屋有冷氣

有無圖

轉行做風水師
機會既野 話黎就黎

買返來無住就賣左出去

啲裝修好撚肉酸 好似骨場咁

骨場抄豪宅咋

買比個女 ....所以話香港竟然咁少綁架案

唔好玩啦, 呢個年頭就算內地都唔會點有人玩綁架

大家對富豪的定義唔同

支爆前夕搵水魚

2019

淨係主人房已經大過某啲蚊型私樓

冇錯 唔講大陸兩億個天眼
香港都接近周街都係
社會進步 根本就綁唔撚到

呎價平過屯門個蚊形盤

買得起既人都要返工?

其實呢個都反映人既文化水平高左

養唔養狗
吠

連登就真係富豪俱樂部

屌晒巴好似買左套

女富豪買屋前打算帶女兒回港讀書定居

閱讀理解0分

個景望村屋
個啲3層20M

咁比落去 凱旋門 貝沙灣算咩

媽咪

呢個世界真係好公平

好想知屋企有lift個感覺係點......

要黎玩lift中青姦

呢個時勢仲想賣樓賺錢
唔蝕咁多已經偷笑

有穿梳巴

停車場直到地下

到時搵1.57億搵人斬你

戇撚鳩

啲apt 千幾萬都有 house都係8千左右

大埔 有一億買南區唔好

掟我

升降機維修費平均每月超過4,000元,每月管理費20000元,人出雞你出鼓油都點窮你

連登仔話唔算有錢

主人房大過你間屋

成屋啡啡金金
由家俬牆紙到窗框擺設都惡俗到死
睇唔到任何溫馨或者巧思
桑拿房都焗促過人
坐到幽閉恐懼症

好豪華 都係1億幾

我覺得自己是零

會唔會盪失路

嘩 咁大間 都係億幾

抵撚到爛

個啲幾千萬買地鐵上蓋不如加少少買呢啲算

冇人想知
講左死全家

Ror Cee

望村屋頂曬衫景，無花園，無人氣，無升值，外型醜，望李家墓園，好風水就賣3億啦，點解要平手走？

讚 · 回覆 · 標示為垃圾訊息 · 8小時

真係唔貴

不過我無

想知，講啲黎聽下啦

吠吠吠！ 狗屋仲有冇位呀！

痴撚線 公平咩

間隔同尺寸一定豪㗎啦 但裝修真係好唔屋企feel

管理費2萬

同淫K做鄰居

連登要唔要組返個團去溝佢個女？

呀媽買層一億既樓俾你讀書

係，送比呢到d巴打都無人要

屯門都大把隱形富豪住

間屋有lift

鬼故呢？

想知買得起嘅人會唔會睇蘋果日報？

On9 屯門就真係垃圾地方

別墅黎姐

仲未有人放觀音相

賣撚左9世
升值能力弱到仆街
轉過去隔離逸瓏灣

其實都唔係加少少

公路個d

我有錢買港島別墅好過住大埔啦

有司機

agger

折現無任歡迎
住就不了

呢d屋要請私人保鑣24小時保護

1.2億買港島豪宅區獨立屋會否太樂觀

屌你買得起仲要打工

真係奴性重到你

每年大時大節才回港 咁大間 真係年年都返黎會係自己屋企蕩失路....屌係咩概念

果到最大果間屋係11111呎
同埋全香港早期買樓都要蝕錢既差唔多得依到

又唔會唔要
不過會拎去賣

有成億幾樓 洗撚返工咩去間豪宅劏房 租比人仲好

豪宅點做劏房呀？

一陣俾管理處投訴

渣甸山個堆叫皇帝

點解間唔到？

咁平

真 似酒店咁

麥玲玲幾過癮

人地俾唔俾你間

似酒店大堂

偷偷地搞 依加好多後生仔鍾意短期租豪宅黎住 租1-2月黎充大頭鬼

大宅內置電梯，方便上落。
升降機維修費平均每月超過4,000元。

好心就搵個有貴氣啲既女人黎拍啦
搵個咁無氣質 真係似住劏房既女黎拍
住呢啲屋仲點會咁既衣著打扮

有個咁既媽媽就好

裝修成間酒店咁 屋主去旅行住總統套房都覺得同自己屋企冇咩分別

太陽射得好應

好葡萄

一上到天台好失望

俾成億都仲要望住人地啲溶溶爛爛既村屋
有成億幾,俾我就住細小小搬去港島
講出黎都完全唔同level

其實計埋裝修冇賺
都係打個和啫

人地望山望近大自然係你口變望溶溶爛爛既村屋
仲講緊level

傻鳩出多d街喇

部lift 壞左 我都破產

佢依d窮撚思想黎 只會諗有錢果陣同人講住邊到點威點威咁
人地單純用1億買比佢個女黎返學有地方住咋

富豪定義唔同
可能果位巴打都好有錢
係佢心目中 班頂尖富豪先係富豪

唔出奇 連登出名有錢人多

要儲幾多世錢至買得起

咁不如咁講，點解咁少強姦案，只要搞到人大咗肚，喺genetic嚟講就算要坐監都有賺

市區D垃圾3房新D靚少少都4,5千萬...
呢到咁先一億先係算唔錯

成億買間屋畀個女一年住幾次
不過裝修真係唔似屋企似酒店，金光閃閃咁，長住唔舒服，就算有錢買都想重新裝修過先住

10條友夾黎住一人都有600 好過啲納米樓

好想知呢d有錢人 到底係咩思想 咩生活
呢世都唔會知

一樣係豪宅
台灣蕭敬騰果間好似裝修得靚好多
呢間好老土

呢個真,個價同柯士甸堆樓差唔多

住佢隔離,幾靚女

連登仔眼入面，住比華利山，中產也不屌

架𨋢入面應該放埋電池燈 櫈 風扇 野食水同啲書咁
就算困𨋢都可以慢慢嘆住茶等救

半山一樣

佢個間裝修都係麻麻
得個大字

多多籍口
撲水返大陸填數咋掛

大埔想山雞變鳳凰？連登都幾多人護航

6000呎先1.15億，大埔真係大埔

分分鐘上網開個post就知個女俾人捉左去邊，再唔係啲手機定位功能知佢最後位置係邊，仲未計香港咁撚細度度都係人，點樣收埋佢咁，嗌一兩下周圍啲人都知啦

夜媽媽有人返黎聽到架lift啲聲都咪話唔撚恐怖

以前明明講緊萬幾蚊呎，呎價迫近豪宅
依家係呎價只需萬幾蚊，比太古城平一半！

唔係酸 但d裝修真係好俗 唔識欣賞